數學家的悲哀

除了愛，還有救贖。

呢套 堤真一 又做數學家

是
推